過期催涙彈研究(黑警死全家)

有冇科學人講下啲chemical，好似好多人發夢中咗

PUSH

推

up

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。